
% Impostazioni generali del documento.
\input{./cc_impostazioni/preambolo}
\input{./cc_impostazioni/cesure}

\begin{document}

% Frontespizio ed introduzione.
\frontmatter
\include{./cc_complementi/frontespizio}
\include{./cc_complementi/copyright}
\include{./cc_complementi/prefazione}

\dominitoc
\tableofcontents

\mainmatter

% Parte prima.
\part{Statistica ed analisi dei dati}
\include{./pp_introduzione/introduzione}
\include{./pp_errori_I/errori_I}
\include{./pp_errori_I/esercizi}
\include{./pp_statistica/statistica}
\include{./pp_statistica/esercizi}
\include{./pp_distribuzioni/distribuzioni}
\include{./pp_distribuzioni/esercizi}
\include{./pp_errori_II/errori_II}
\include{./pp_fit/fit}
\include{./pp_fit/esercizi}
\include{./pp_calcolo/calcolo}
\include{./pp_complementi/complementi}
\include{./pp_complementi/esercizi}

% Parte seconda.
\part{Introduzione al calcolatore}
\include{./ps_introduzione/introduzione}
\include{./ps_linux/linux}
\include{./ps_LaTeX/LaTeX}
\include{./ps_gnuplot/gnuplot}

\appendix

% Appendici.
\include{./aa_tabelle/tabelle}
\include{./aa_tabelle/erf}
\include{./aa_tabelle/erf_inversa}
\include{./aa_tabelle/chi_quadro_I}
\include{./aa_tabelle/chi_quadro_II}
\include{./aa_tabelle/chi_quadro_III}
\include{./aa_tabelle/t_student}
\include{./aa_tabelle/t_student_inversa}
\include{./aa_LaTeX/LaTeX}
\include{./aa_LaTeX/symbols}
\include{./aa_gnuplot/gnuplot}
\include{./aa_scilab/scilab}

% Bibliografia e colophon.
\include{./cc_complementi/bibliografia}
\include{./cc_complementi/colophon}

\printindex

\end{document}
